我人身處西伯利亞，有冇人知最近嘅M記係邊？

我人身處西伯利亞，有冇人知最近嘅M記係邊？
依家好肚餓，但唔知西伯利亞最近嘅M記係邊，求帶路

直行轉左

冬天的冠軍

新西伯利亞市大把